法國大選下周日首輪投票料陷四人混戰

法國總統選舉首輪投票下星期日舉行。最新民調顯示，目前領先的四名候選人，支持度差距收窄，加上不少選民仍未決定投票意向，令大選形勢比以往更難預測。民調指，中間派獨立候選人馬克隆及極右翼國民陣線領袖瑪麗娜勒龐，各有大約兩成二的支持，預料很大機會進入第二輪投票分勝負。至於左翼政黨「不屈法國」的候選人梅朗雄，在選前的聲勢不斷攀升，超越醜聞纏身的保守派候選人菲永。亦有民調顯示，目前不能排除梅朗雄及菲永可以突圍而出，進入第二輪投票。

另外，首都巴黎附近有過萬名伊斯蘭教徒出席活動，呼籲各候選人，聆聽他們的聲音，不要因為過去極端份子的襲擊，而對法國的五百萬名伊斯蘭教徒有負面看法。

法國左膠大國會比極右上台就真係神奇啦

首都巴黎附近有過萬名伊斯蘭教徒出席活動，呼籲各候選人，聆聽他們的聲音，不要因為過去極端份子的襲擊，而對法國的五百萬名伊斯蘭教徒有負面看法。